---
title: GPT의 다양한 영양소를 골고루 섭취하는 식단 예시
date: 2023-12-20 01:59:22
tags:
---
# 다양한 영양소를 골고루 섭취하는 식단 예시

## 아침

- 오트밀과 견과류 (단백질, 식이섬유, 비타민, 미네랄)
- 그릭 요거트와 과일 (단백질, 프로바이오틱스, 비타민)
- 삶은 계란 (단백질, 비타민, 미네랄)

## 점심

- 참치 샐러드와 견과류 (단백질, 오메가-3 지방산, 비타민, 미네랄)
- 현미밥과 채소 (식이섬유, 비타민, 미네랄)
- 미소국 (단백질, 비타민, 미네랄)

## 저녁

- 그릴 된 연어와 아스파라거스 (단백질, 오메가-3 지방산, 비타민, 미네랄)
- 구운 고구마 (식이섬유, 베타카로틴)
- 상추와 토마토 샐러드 (비타민, 미네랄)

## 간식

- 견과류 혼합 (단백질, 식이섬유, 비타민, 미네랄)
- 신선한 과일 (비타민, 식이섬유)

